\documentclass[a4papper,12 pt]{article}
\usepackage{color}
\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{graphicx}
\title{\textbf{Rangkuman}\linebreak \\ \textbf{Basis Data}\linebreak}
\date{}
\begin{document}
\maketitle
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm,height=5cm]{logo.jpg}
\end{center}
\textbf {Basis Data} \linebreak
\end{center}
\vspace{0.5 cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{11}
Nama & : Muhammad Al Farrabi \\
NPM & :1194054\\
Kelas & : D4TI 1B\\
\end{tabular}
\newline
\newline
\newline
Untuk Memenuhi Tugas Basis Data\\
Program Studi Tekni Informtika \linebreak
\newline

\newline

Program Study of Informatics Engineering \\
\textit{Politeknik Pos Indonesia}
\linebreak
Bandung 2019
\end{center}
\end{document}
